Création d'un site web dynamique pour la gestion de prêt du matériel (M2105)

Dans le répertoire php se trouvent les pages du site web.

Dans le répertoire bdd se trouve le script php utilisé pour se connecter à la base de données phpmyadmin.

Dans le répertoire css se trouve la ou les feuilles de styles appliquées aux pages du site.
